全民「自願」打疫苗分析

1. 假自願：你可以自願打，但唔打就至少無得出境去旅行（根據01），所以唔好諗住用BNO去英國打

2. 魚目混珠：無得選擇打中國疫苗定歐美英國疫苗，打完都唔知自己打左咩國家

3. 「隨機分配」：特定職業強制接種，醫護就「隨機」分中國疫苗，警察「隨機」分美國疫苗

結論就係一個全民強制打中國科興疫苗的大陰謀，用埋香港人做白老鼠，再宣傳感謝中央

唔去旅行咪唔去 都無錢去

打疫苗前一定會強制撿疫

強逼打疫苗同賜毒有乜分別

疫苗本身就係弱化病毒黎

呢啲嘢邊有得逼

唔好FF

2好似confirm咗
林鄭柒婆表示，市民不能選擇接種哪款疫苗
汁：支01

好可能打完都唔知自己打左咩，如果臨打個刻爆左出黎係中國疫苗，突然話唔打應該唔得

咁你而家有咩選擇？林鄭個自願同我地自願定義好唔同

推

lm

幾年唔出國？

我已經十年無去過旅行

但係如果林鄭見太少人打（好似上次唔去廁所班中共醫護既全民檢測），分分鐘唔打就無得食飯、返工

佢要咁無人阻到佢 差在未起集中營困住你班港畜

痴撚線， 點解唔能夠選擇疫苗， 藍絲想打中國疫苗都唔得，屌你老母

01有講要打左先出得境？

講話買左輝瑞 但實情全部大陸

講到咁，林鄭已經批准中國疫苗上市
衛生署只係橡皮圖章

林鄭又不忘藉機「擦鞋」稱「無論抗疫定抗暴，中央都係大力支持特別行政區」，又指在訪京期間，中央承諾會確保香港有疫苗的供應，有需要時會保留內地研發及生產的疫苗供港。

但要有紀錄啲人打過咩疫苗，如果有咩事都搵得到班人

1. 輝瑞唔會優先俾香港市民，應該7、8成貨係中國貨
2. 輝瑞都係復星醫藥中國製version

立法會議員接種大陸疫苗

區議員接種 外國疫苗

Fair

但醫護都可以唔打架

有乜問題
留返d錢捐俾手足同食黃店唔好？

疫苗要打兩針架嘛，一針打中國疫苗，一針打美國疫苗咪得囉

Q3. 市民能否選擇接種哪一款疫苗？政府會否強制市民接種疫苗？

答案是「不能」。政府強調，整個接種疫苗計劃由政府籌備，由採購至安排接種優次，都由政府管理，由於首批用作應急使用，市面上未必有供應，意味接種哪一種疫苗均由政府安排。政府又指出，接種疫苗屬自願性質，不能強制市民接種，但強調惠及家人、社會及可以旅行，相信會有更多市接種。

可以旅行係講緊人地俾你入啊柒頭
而家你都未打疫苗啦
你出唔出得境啊

龍門鐘意點擺都得，你會唔會太天真？有無諗過無人打的話會發生咩事？

最大問題係點解港共係無實驗結果、科學驗證之前就咁肯定中國疫苗一定得？
而家講緊美國疫苗得英國批，其他國家都仲睇緊

又一廂情願人地會承認佢個疫苗有效
旅遊氣泡係咪要升級做疫苗氣泡

暫時應該未唔比出境

要我打支那針, 不如hi隻毒中一次仲穩陣

唔去旅行 儲錢走囉咁

一定唔會強制, 疫苗有咩問題都唔知賠死包險

咁而家做乜要俾你出境？

新彊入教育營都要打針

到時打左咩針，有咩效果邊個知

問題係你無得追究，一追究就係犯國安法，被自殺

香港人已經係肉隨砧板上

全民白老鼠

我應該會等幾個月,等佢地有冇副作用出哂再打

淨係打完可以去日本玩，已經一車車港豬尻沖啦

等全世界好多人打哂
啲疫苗好普遍個陣
連私家都買到就去私家打外國入口疫苗
幾多錢都俾

唔打針定去旅行

港豬會揀去旅行

讓領導先打

點解咁早買疫苗？究竟有乜陰謀？

無得選擇打中國疫苗定歐美英國疫苗，打完都唔知自己打左咩國家

全部支那貨,完

UK果D應該係惟一非支那
但而家未FIRM買到

冇得咁打

支那佬好多夠打左支那疫苗
去到非洲一樣比人驗到有武漢肺炎
廢到閪咁

出境自由呢

總之唔使心急，大把廢老做白老鼠衝去打
港共應該會散咗d支那貨做人體實驗先
食住花生睇吓效果如何
有錢嘅等多排自己去私家打英美疫苗
頂盡咪一千幾百

可能門口用狗守住唔俾走。

tui

唔打唔去旅行住咪得
港豬想打咪由佢地打

真 病死好過打毒針死

中左武漢肺炎 冇得打
最後醫番好有抗體

好地地冇事既 強制打
反而。。。

你明唔撚明佢講乜啊
講撚緊唔打疫苗唔俾出境啊

簡單D
有打既服務業可以開到24:00
無打既18:00
的士司機強制打
市民可以選擇唔打 但係叫公司逼你地打
用政府logic諗

到時支那既淘寶幫到你

流亡點算

我緊係明啦
港共想用可以放你地出國做借口迫人啪針
不過我想講就係果D閪野信唔過
啪完仲衰過唔啪呀

分分鐘用呢招唔比人移民

藥物敏感點算

有美國德國疫苗，上半年唔得咪等下半年
政府話唔俾你揀，但呢隻係指免費安排
安排到你打中國疫苗你咪唔好撚去打
之後俾少少錢打德國野囉

其實公眾係咪理應對疫苗有知情權 食藥我都要知我食緊咩藥啦

趕係BNO 開放申請前出疫苗，大家自己諗下點解

輝瑞個隻好似係RNA,唔係滅活

正解

留名睇連登仔講死都唔打
然後

依家講緊你有錢都無得去
是咪曱甴嚟？

疫苗唔會得一批嘛，咪等下再去外國打

一兩年後絕對有私家醫院會買外國疫苗返黎作收費注射
未驚過

幾個月都唔夠睇副作用發作

咁打會唔會死

心水ching

鍾會有5000我都打算中一次算

偉大既祖國人都無得打，二等香港人憑咩打，係咪又危害國家安全

想講其實所有新藥都要衛生署批准先用得
如果港共係要玩野逼你打支那野
佢大可以叫衛生署唔批其他vaccine
你比幾多錢都唔會係香港打到外國貨
因為唔會有supplier/醫生同你搏
除非走私啦

就算話飛去外國打完
港共都會唔承認 再逼鳩你打支那野

我想問，新聞話佢每款買750萬劑，確保每人可以接種兩劑
咁佢唔俾人知打左邊種我點打兩次？

唔係逼，但你要出境就規定要打左先，仲要冇得你揀打邊隻
大把香港人狗衝去旅行，或者公司需要去business trip

唔使分，全部中國疫苗

點會無得迫
你小學打個d你以為咩黎？

咪係 外國都大把人唔打 唔通佢唔比無打嘅人嚟香港？
憑咩限制出入自由 更何況都唔係人人適合打啦
打咗我出事 佢負責？

小學個啲係連續打咗咁多代都安全喎

擺到過期都沒人要 同柒婆口罩一樣 錢就送中

心水清

而家林鄭講到好似一定會批中國貨咁，仲有就算佢買到美國貨，點distribute 都係黑箱作業，到時搞到市面9成都係中國貨又得，突登delay 審批美國貨又得。為左感謝祖國，有咩做唔出

打完咪話你知囉，9成支那貨

佢話佢唔比咪唔比
鬼叫佢有槍佢話事

竟然有人仲覺得香港有自由

唔駛望啦
冇美國疫苗呀
全部支製

撚有得俾你揀咩

仲講基本法

根本就係用香港黎試藥

或者用手段令你非打不可
唔打無得出境 、無得去特定場所、無得去某啲大型活動（例如演場會）、規定特定職業嘅人打（例如老師、學生、飲食零售、美容等）
咁樣搞搞下可能已經有50%人口要打

咪等吓囉，外國疫苗就不停整既
又唔會得一批
愈遲打愈著數
等供過於求就實有得打

再者，大多數人打左分分鐘都斷咗傳播鏈未必需要打

你放心，一定會發生

599防疫條例可以override

你唔知，佢知

「隨機分配」唔駛諗啦。有得分級既，好野一定留比自己人，基本共產黨思維。

on撚9 咁你係咪想打呀？依家有得俾你揀咩？

打完疫苗唔代表唔會中招